msgid ""
msgstr ""
"projecttitle/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Progress"
msgstr "进度"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "%1 et al."
msgstr "%1 等"

msgid "Reading"
msgstr "阅读中"

msgid "%1%"
msgstr "%1%"

msgid "not readable by engine"
msgstr "引擎无法读取"

msgid "too many interruptions or crashes"
msgstr "中断或崩溃次数过多"

msgid "Books"
msgstr "书籍"

msgid "Book info cache database updated."
msgstr "书籍信息缓存数据库已更新。"

msgid "Failed compacting database: %1"
msgstr "压缩数据库失败：%1"

msgid "Cache database size reduced from %1 to %2."
msgstr "缓存数据库大小已从 %1 缩减到 %2。"

msgid "Cache is empty. Nothing to prune."
msgstr "缓存为空，无需修剪。"

msgid "Removed %1 / %2 entries from cache."
msgstr "已从缓存中移除 %1 / %2 条目。"

msgid ""
"This will extract metadata and cover images from books in the current "
"directory.\n"
"Once extraction has started, you can abort at any moment by tapping on the "
"screen.\n"
"\n"
"This extraction may take time and use some battery power: you may wish to "
"keep your device plugged in."
msgstr ""
"这将从当前目录中的书籍提取元数据和封面图像。\n"
"开始提取后，您可以随时点击屏幕中止操作。\n"
"\n"
"此过程可能需要一些时间并耗电，建议将设备连接电源。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Also extract book information from books in subdirectories?"
msgstr "是否同时提取子目录中的书籍信息？"

msgid "Here only"
msgstr "仅此处"

msgid "Here and under"
msgstr "此处及子目录"

msgid ""
"Do you want to refresh metadata and covers that have already been extracted?"
msgstr "是否刷新已提取的元数据和封面？"

msgid "Don't refresh"
msgstr "不刷新"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid ""
"If you have removed many books, or have renamed some directories, it is good "
"to remove them from the cache database.\n"
"\n"
"Do you want to prune the cache of removed books?"
msgstr ""
"如果您已删除了许多书籍或重命名了目录，建议从缓存数据库中移除它们。\n"
"\n"
"是否修剪已移除书籍的缓存？"

msgid "Don't prune"
msgstr "不修剪"

msgid "Prune"
msgstr "修剪"

msgid "Do you want to stop?"
msgstr "您确定要停止吗？"

msgid "Continue Indexing"
msgstr "继续索引"

msgid "Stop Indexing"
msgstr "停止索引"

msgid "Pruning cache of removed books…"
msgstr "正在修剪已移除书籍的缓存…"

msgid "Looking for books to index…"
msgstr "正在查找要索引的书籍…"

msgid "No books were found."
msgstr "未找到任何书籍。"

msgid ""
"Found %1 books.\n"
"Looking for new books…"
msgstr ""
"已找到 %1 本书。\n"
"正在查找新书…"

msgid "No new books found."
msgstr "未找到新书。"

msgid ""
"Indexing %1 / %2…\n"
"\n"
"%3"
msgstr ""
"索引中 %1 / %2…\n"
"\n"
"%3"

msgid "Tap anywhere to stop"
msgstr "点击任意位置以停止"

msgid "Processed %1 / %2 books."
msgstr "已处理 %1 / %2 本书。"

msgid ""
"Start-up of background extraction job failed.\n"
"Please restart KOReader or your device."
msgstr ""
"后台提取任务启动失败。\n"
"请重启 KOReader 或设备。"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Open with…"
msgstr "使用…打开"

msgid "Set as HOME folder"
msgstr "设为主文件夹"

msgid "%1Off"
msgstr "%1关闭"

msgid "Home"
msgstr "主目录"

msgid "Library"
msgstr "书库"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Book"
msgstr "书籍"

msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Finished"
msgstr "已完成"

msgid "On hold"
msgstr "暂停中"

msgid "New"
msgstr "新书"

msgid "Page %1 of %2"
msgstr "第 %1 页，共 %2 页"

msgid "%1 pages left"
msgstr "剩余 %1 页"

msgid "(no book information: %1)"
msgstr "（无书籍信息：%1）"

msgid "(deleted)"
msgstr "（已删除）"

msgid "Cover List"
msgstr "封面列表"

msgid "Cover Grid"
msgstr "封面网格"

msgid "Details List"
msgstr "详细列表"

msgid "Filenames List"
msgstr "文件名列表"

msgid "Project: Title - Decrease Items Per Page"
msgstr "项目：标题 - 减少每页项目数"

msgid "Project: Title - Increase Items Per Page"
msgstr "项目：标题 - 增加每页项目数"

msgid "Use this mode everywhere"
msgstr "在所有地方使用此模式"

msgid "History display mode"
msgstr "历史显示模式"

msgid "Collections display mode"
msgstr "合集显示模式"

msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

msgid "Project: Title settings"
msgstr "项目：标题设置"

msgid "Items per page"
msgstr "每页项目数"

msgid "Portrait cover grid mode"
msgstr "竖屏封面网格模式"

msgid ": %1 × %2"
msgstr "：%1 × %2"

msgid "Columns"
msgstr "列数"

msgid "Rows"
msgstr "行数"

msgid "Landscape cover grid mode"
msgstr "横屏封面网格模式"

msgid "List modes"
msgstr "列表模式"

msgid ": %1"
msgstr "：%1"

msgid "Folder display"
msgstr "文件夹显示"

msgid "Auto-generate cover images from books"
msgstr "自动从书籍生成封面"

msgid "Overlay name and details in cover grid"
msgstr "在封面网格上覆盖名称和详情"

msgid "Book display"
msgstr "书籍显示"

msgid "Show series"
msgstr "显示系列"

msgid "Show pages read instead of progress %"
msgstr "显示已读页数而非进度百分比"

msgid "Show file info instead of pages or progress %"
msgstr "显示文件信息而非页数或进度"

msgid "Always show maximum length progress bars"
msgstr "始终显示全长进度条"

msgid "Use custom book status screen"
msgstr "使用自定义书籍状态界面"

msgid "Footer"
msgstr "页脚"

msgid "Replace folder name with device info"
msgstr "用设备信息替换文件夹名称"

msgid "Show page controls in left corner"
msgstr "在左下角显示页码控件"

msgid "Library mode"
msgstr "书库模式"

msgid "Show opened books first"
msgstr "优先显示已打开的书籍"

msgid "Cache database"
msgstr "缓存数据库"

msgid "Scan home folder for new books automatically"
msgstr "自动扫描主文件夹中的新书"

msgid "Prune cache"
msgstr "修剪缓存"

msgid ""
"Are you sure that you want to prune cache of removed books?\n"
"(This may take a while.)"
msgstr ""
"确定要修剪已移除书籍的缓存吗？\n"
"（此操作可能需要一些时间。）"

msgid "Empty cache"
msgstr "清空缓存"

msgid "Are you sure that you want to delete cover and metadata cache?"
msgstr "确定要删除封面和元数据缓存吗？"

msgid "Cache emptied."
msgstr "缓存已清空。"

msgid "Cache size"
msgstr "缓存大小"

msgid "Extract and cache book information"
msgstr "提取并缓存书籍信息"

msgid "Refresh cached book information"
msgstr "刷新已缓存的书籍信息"

msgid "Unignore cover"
msgstr "取消忽略封面"

msgid "Ignore cover"
msgstr "忽略封面"

msgid "Unignore metadata"
msgstr "取消忽略元数据"

msgid "Ignore metadata"
msgstr "忽略元数据"

msgid " %1 of %2 "
msgstr " %1 / %2 "

msgid "Project: Title"
msgstr "项目：标题"

msgid "All new user interface for browsing books."
msgstr "全新浏览书籍的用户界面。"
